潘媽點知張回簽係唔係冒簽？

我地細個好鐘意冒簽

冒簽要寄小過 叫淋病去寄? 再叫雜種簽名?